如果雲加簽到包皮,應該都係張百倫II

雲加簽咗基奧特呢？

賣左

怪唔得沙格拿咁撚廢
好在艾殊利高爾去左我轟

用垃圾做user name會員都垃圾啲

如果雲加唔簽基奧特

賓斯馬可能打緊阿仙奴